係林鄭對唔住潘生潘太

一早應該用特別案例去引渡陳同佳，而家修唔到例就更加唔會諗方法去幫手引渡，怕自打咀巴。

聽日繼續遊行！

當日個「慈母」去咗邊，消費完人哋達唔到目的就棄之不顧，你老味！

聽日繼續上街！

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計